[炒燶牛熊正岸鳩] 有無失業人士試過借完錢無能力還

一起身諗住慢慢食過早餐, 睇住班西裝撚屌趕頭趕命, 自己懶懶飲杯奶茶
刷完牙打開個股票APP 一睇HSI INDEX紅既 無事既無事晚 睇睇自己PROFILE先 牛仔死左
無事既無事既 睇下D正股 正股驚闣咩 隻手唔好震呀 紅既繼續紅 綠既都轉埋紅

唔好同我講賭波 賭鋪大既 一鋪返哂黎啦 我有諗過真係有諗過, 仲行動埋
斯朗咁撚勁 會撚輸咩 重注祖記
祖記對里昂重注輸鳩哂戒賭, 真係戒左啦唔賭啦 祖記對國米2:0

背景就講完
望住個戶口 好撚無助

邊到借 借幾多

尋晚獌有成4倍都唔買 無得怪人

借錢買牛熊買股買咩都係傻鳩

借銀行 100K
戶口得返46K

搵返工囉
樓面都萬3啦
係到叫春有撚用咩

萬3夠既話我唔使咁煩啦

無好似你咁爭咁多
但都還得好吃力好想死。。。

冼濕左個頭
借多d 一炮過再賭

驚死就認命唔好諗返身

差幾多？

一去馬會賭就一定仆街
between
唔係做短期對沖 牛熊等同賭博

買牛熊都係傻鳩
股票都可以輸好多
牛熊加埋時間值, 加埋打靶, 加埋食價
你玩緊自己?
收手啦

試過廿萬輸到0，你都仲有46k底
我果陣差銀行八萬左右，卡數一萬，仲要月入12k
慢慢還每月四千幾左右分兩年
依家月入2xk，下個月會還晒一條loan
仲有兩條細數每個月千幾還到十月全清

借錢去賭 不如去澳門

戒完慢慢還，唔使太擔心

100k 分24個月還唔算多， 襯你仲有d 錢頂到幾期還款就快d 搵返份工，之後慢慢還囉。

你有工返既話，好少錢架咋，最緊要有工返

借之前唔識plan下怪得邊個？
輸咗就上嚟講，贏咗你上嚟派？

ching還左幾耐

唔識玩唔好玩咁大喇，牛熊輸身家都係玩得太大

就快兩年

十零萬姐，分12期還就ok啦

100k 冇能力還 有0人既 2 3 年都唔洗就還哂啦

暫時差緊16萬
但我唔係賭仔，啱啱出嚟做嘢無耐
只係幫屋企揹咗條數上身
有幾期還唔到，用咗信用卡透支
信用卡啲息勁高

怕咩 問屋企人借錢再賭

過大海玩兩手可能問題已解決